係街見到受咗傷既小動物（應該點養？）

邊到入手工具同個箱？
最大問題係我究竟應該用咩工具？

Btw 佢個樣好可愛 一見傾心

隻小動物石化咗
建議你唔好掂佢
如果唔係連你都石化埋

養三四年應該大隻過你

點解我係街度受左傷都無人理我既？

我用紙巾架 放心
佢而家反黎反去 好活躍

原因只有一個
因為你唔夠可愛

你太睇少石化鳥

佢想走佬咋掛

我諗我已經沉船了
我決定要俾佢一個家

有冇實例參考下？

從前有個人中咗石化
第二日死咗

踢佢兩腳